Hier is een kip die rond was van de Zwijn, hier is een tong die rond is van de Beer, hier zijn een of twee klein dingen waren rond van de Beer, die ik hoop dat je niet veracht.
Maar doe Ik, "zei meneer Pumblechook, opstaan ​​weer het moment nadat hij had gezeten naar beneden, "zie voor mij, hem zoals ik ooit heb gedanst in zijn tijden van gelukkig zijn kinderschoenen?
En mag ik - mag ik ...? "
Dit mag ik, bedoelde kan hij hand geven?
Ik stemde ermee in, en hij was vurig, en ging toen weer zitten.
